現實版 男人高15x 人生已完

雖然佢係到亂發脾氣
但睇到佢講既野係發自內心既自悲

港父幾高

利申163

鍾仔同作仔都好似差唔多

有170 屌打佢

都好過佢少少

係！玩完！
仲要身邊啲鬼佬個個米八

有無申請傷殘津貼

咪玩 未見過現實有男人唔過160

兩件都有167/8

但片入邊得15x 人生己完

三級殘障

睇片咪有

男既 如果大家得15x會唔會去做手術搏一搏？（有機會變殘廢）

佢兇個件鬼佬 只係去到人地肚臍上少少

我好同情佢,點解會有人忍心打佢

咪玩喇 片主150但起碼夠僵叫D高佢成個頭既人隻抽
鐘共只會搵林作依D未學過拳既排骨仔答恰 仲要大大聲過人地重過佢高過佢

日日搭車返工都俾女人望住陰陰咀笑然後擰歪面
試過搭巴士住後排對腳掂唔到地
俾個中學雞笑
架車一chok仆左去前面

利申 149.5cm

唔去做手術？

人地9upper條友就燥到打人，真係好低賤。

利申：17x

見到標題以為係我

佢叫人隻揪在先

人地美國平均高10cm，你好佢好多啦

咪on9啦 林作真係有170
係55身比例睇落去矮渣

做變性手術好過啦

最後仲要比人攞彩明知佢得把口都仲郁佢

177表示都被人笑

高嘅又係痴線，成個人壓落去，真係唔驚出人命

佢雖然得15x
不過個氣勢唔小野
至少唔係返到屋企先上連登打長文屌柒世界

不過人生已完係真既

把口賤到 但我鐘意

咁打拳又真係睇身材嘅，唔係唔洗分量級啦

死矮仔

利申175cm

佢只係高過個showcase少少

高佬啲eq 低到

高你2cm，整埋骨應該再高少少

咁係因為你未見過我

條女重話冇女人會咁講喎
假撚到

最後條女

珍

真人都識個男仔15x
佢著親長褲個褲腳都會頂起一舊野咁

最尾佢好似笑撚左出聲

坐輪椅算，起碼冇人笑你矮

如果黑人生得8cm會點

屌 我都係158

其實個高佬做咩要禁低佢
佢發下老皮啫

真 啲高佬全部都係垃圾嚟

166中五有冇得高

我168已經收皮
想像唔到15x有幾慘

好撚高大

撚有
167左右
美斯都咁上下

kelvin hart 完勝

波台手足黎拉

米八已經算矮 冇米八個啲究竟點生存

有認真 好好做運動把握最後幾年
如果唔係後悔一生

170都無用

不如剪短佢著啦
咁重顯矮

已經高 仲要同個殘疾嘅計較

利申殘疾

搵返個14X女人都唔難

好得意

170都冇用？
你以為係歐美個個180？

人小志氣高
利申161

手足

155係香港都難搞, 仲要係多高老既USA

仲未見港父自爆圖

5呎真係好撚矮

呢個post好多矮仔

185

應該係唔想拎去改
佢要改=條條都要改

見過佢摺起褲腳 摺到成個潮人大師兄咁先岩岩好

我155.... 點搞

男定女
女冇問題啦

其實真係好可悲
但係都唔怪得啲女鍾意高佬
如果揀咗條矮撚結婚
下次條片既主角就會係自己個仔

鬼有用咩 根本基因話事

170?笑死人咩?
90後標準黎講都已經算矮
00後直頭係侏儒

屌 依張圖好高標準

2020年全球男女平均身高數據顯示，香港男性平均身高為171.7厘米，於調查的83個國家／地區中排第47名

00後咁垃圾咪拎出來啦 班人支那仔來

同芝娃娃一樣 亂9咁吠

重以為連登仔個個都米八

161cm 但係婚都結埋了

利申: 做醫生

好彩有160

出多D街
前晚先同FD行旺角
係朗豪坊見到個好矮既男仔

"外國連登仔" 好撚似

好在你過160
15x 醫生都救你唔到
老婆幾高？

最多都只係高10 cm但風險會再大d
所以一般都只會建議增高5 cm左右
就算15x 加10cm 都係矮撚

肯定無，見過鐘共真人，應該得160

鬼佬過黎香港搵食呀嘛

左膠去左邊

去東亞 d人都係160咁上下
佢應該變返正常人

東南亞

巴打唔好灰
我同你差唔多
食過10幾條女

成班都好仆街囉
上網見到part 2，最後個女店員仲要特登笑出聲挑釁佢
佢好明顯係長年俾人笑，先咁敏感
佢講得冇錯，點解啲女人可以笑佢矮，佢俾人笑就唔可以話番個女人轉頭

就算係誤會，班左膠咁大愛又唔包容體諒
左膠真係講一套做一套
成班見佢好蝦就蝦佢

改褲$20啫 即日有得拎啦

騎師揸波子拉利，大把超模埋身

香港個平均數有中老年人拉低
我記得只計香港後生仔平均有174cm
所以170cm對後生仔黎講真係算矮

174咪就係比上班東北支那仔落來拉高左羅

口才唔錯

後續

其實係咪有身體缺陷

屌，我158成日唔敢講自己160都冇
所以自稱160

想死

d鬼妹高佢成個頭

偷片狗 B.C.&Lowy都咁多人討論
原片係年前前仲要咁多連登仔討論

睇落唔似侏儒 似真係矮

港毒之父

買童裝囉
再唔係u記都有免費改褲

好彩你係醫生

但喺得香港呢個pool就要計埋落去
班支那仔都會同你爭女
個樣差唔多但夠高已經機會大左好多

珍
我158，作仔高我半個頭咁上下。

個種唔同講經咩
東北支那種北方人
咁不如計埋鬼仔啦

過160 叫做生存到啦

唉⋯遠望幾似我

161cm, 有棍

死矮仔

利申185cm

真咩 去日本走轉 至少有2個男同事(都有女)都矮過我 一個22 一個54

真

睇topic以為俾人偷拍

人生成就同身高無關係嘅

Nick 得90cm唔夠 人生不知幾成功

除左矮智商都有問題
咁撚矮仲同高佬挑機
比人㩒住黎打

唔會係見到我掛

仆街 啲女仲笑鳩佢

一個殘障人士叫你隻揪 你都唔好意思出手啦

依個係侏儒

片中個個似真係矮

最尾嗰句笑撚咗好有畫面

利申：矮撚

好嬲

呢d時間左膠女就唔見晒
班男人就為左係d女面前威加把口屌佢
仲有條友出手㩒低佢
社會性死亡

佢真係咁矮 比起黑人黎講
矮仔係好易直接比人歧視
係街邊推車仔 送貨或掃垃圾既都會有行為或言語歧視

有日係屋企附近見到三人家庭 全部都超矮
老豆得15x 老母14x 五十幾歲左右
個男既廿幾歲 應該得157
因為本人係矮絲 著完波鞋都無1.6米佢同我差唔多高

個世界係咁殘酷架啦
無人會因為你個種比較差劣而幫你加啲同情分
支那種喺香港愈黎愈多
本地種被滅絕同化係遲早既事

就係你啲人 佢咪覺得自己被歧視

180都冇果d安樂死算啦

俾人屌一定好正

唔認同你第二句 睇下堆黑鬼

如果佢學定一首歌
咁佢一定刀槍不入

搵返d一樣咁矮既女仔

係香港已經平均以下 會否太自滿

利申185 係荷蘭平均個個好似我咁高

咪講笑，鬼佬樣得15幾真係顯得特別柒，真心同情佢

係囉 174 175先係正常

好似你咁高
自大到

利申190

估計個男忍到某一個地步會拎刀/槍周街殺人
將一直以黎既不滿一下爆哂出黎

香港人係比上一代高左唔少
高妹真係好多 如果有運動能力都可以入樽

死矮仔

利申195cm

林作重過鍾培生廿磅喎

笑你仆向前姐 諗多咗

Peter Dinklage都娶到老婆啦
先天不足就靠後天搭夠

一直都係現實

好撚慘矮個種無力感其他人唔會明

痴撚綫 有錢驚西

侏儒同真係矮
分下好wo

高佬都有巨人症
兩樣野來啦

講事實 又踩到你？

完what
美國護照 正常樣 白人
去菲律賓

亞洲就唔難
但係你搵到個14x o既女仔,個女仔揀唔揀你先

喺去到呢一步之前明明仲有彎轉
但就喺佢最痛苦、最需要愛嘅時候，冇人俾過佢
仲要遇到呢班左膠

又話世界需要多點愛
班左膠就係咁樣spread love?
呢個世界真係痴撚線

佢比人逼離開故鄉算唔算人生已完？
美國人生己完

太高
183夠啦

利申180

咁矮揸唔揸到車

如果片中突然有個天使攬住佢 成件事就唔同曬

睇到個心好撚痛 硬住頭皮撐到咁行執返渣沙 隻高鬼都唔比死左腸

問沙基利

好似joker最後係電視節目爆seed咁

唔好放棄

我無諗咁遠
淨係諗好少女仔會同情一個矮仔而加分鍾意佢
最多有啲女仔無咁介意
但溝女方面永遠係高大型男有着數
你對住呢啲高大型男已經輸左一半

依個有16x啦

鬼佬生得矮真係慘過係亞洲生得矮
我係佢就飛去亞洲發展啦
大把女送上門

求神拜佛唔好做矮撚
做矮撚一係就矮到有病有侏儒症,至少博到大眾同情
如果好似片主咁,高又唔係,矮又未夠達侏儒標準,拎唔到同情分
就社會性死亡

我都係得168

不過我係女

無計 事實喺香港高真係玩撚晒
夠高既話職場又人見人愛 變相賺錢易
溝女更加係你企喺街都成堆女問你拎電話

佢都係矮

左膠: 唔係黑人 不了,

有一點講得好啱 就係女人可以任意侮辱男人 但掉轉就唔得

想識你

偽娘有得諗

有人既地方一定有歧視
千古不變.....
所以一直以黎我都深信人性本惡,
每一個人都係表面包住天使樣貌既惡魔

有男朋友？
利申有170

冇都算，仲要成班蝦佢、笑佢、打佢
蝦完人仲要搶佔道德高地
拍片擺上網公審話佢污辱女人嗰下真心仆街

真係唔知佢見到Twitter啲comments會點諗

啲comments句句好似笑緊我咁

去菲律賓 大把

成173 咪撚拎出來笑依個post矮仔啦

矮係好慘
但身邊有啲仔勁撚矮都大把女埋身 靚既
睇你識唔識溝女
雖然我都覺得矮撚係要絕育

真
其實真係唔應該出手

冇睇鬼佬comments 佢地講咩

無話一樣
但待遇唔會好得過矮撚

對唔住，我做錯咗啲咩

連登位位米八幾，咪撚再笑人啦

都係睇性格 或者錢
街度都見過幾次情侶兩邊都矮過160 (成年人)

不斷笑條友（我）angry elf

冇人叫你用視佢為殘障既態度拒絕隻抽
佢都係俾人笑得多先崩潰

侏儒症既人通常都係溝返侏儒症既人
好過真係矮啦

係 你屌返啲女佢地就會屌你咁撚矮仲要性格差玻璃心唔玩得
然後另一方面話做女人好慘

你講既勁撚矮係幾矮先 170?

左邊196

條片一年前 可中片人已經...

鬼佬黎講150 真係好可憐 d鬼妹 閒閒地 170

165
仲要爛面

欣賞佢

佢講嘢嗰刻

高過姚明

繼續嘲笑佢
話啲女唔鍾意佢唔關高度事，係佢態度blablabla

165 過得去啦
片中人15x

死左膠 態你老母度咩
明明態度差係班死左膠

男人現實笑女人肥婆/冇波實比人屌到仆街
又性別歧視又男權主義又物化女性乜乜柒柒
女人笑男人
男人一屌返轉頭，女人：男人之家咁小氣，同女人根根計較

2019年已經有呢d極品comment,果陣blm都未開始

仲要啲狗公會笑埋一份

7成基因3成後天
不過都建議你盡力食多d營養做下運動發揮嗰3成

真係笑唔出 ，自己都係171矮仔

你已經高佢10幾cm
已經好幸福

曾志偉

165以下

168表示

講起呢樣 之前有條女開PO話做女人好慘 男人淨係睇樣睇身材搞到要用好多時間化妝墊PAD之類 仲要勁多女同狗公附和
屌 唔諗下啲女人個個要求男人要高化妝就話可以誇張到喬裝 矮點樣整高5 6CM

發爛渣都叫有氣勢

美斯都係咁上下 唔洗喊

加油
我覺得性格好既矮仔點都有人鍾意既
最憎d怨天怨地既矮撚

D人又唔撚驚既，話晒美國容乜易拎把槍出黎

但都係要絕育喎

159
屌（姦）大把女

佢隻腳好掂，但我淨係識得killer pass

其實好撚慘好彩自己都179高

168夠架啦 美斯屌打左呀朗

笑佢班人比槍打死就最好

我有個呀sir 真係唔過160
條友心理變態
明明無人笑佢佢就上堂寸柒柒
周不時仲要屌鳩學生

利申佢教中文

吊你啦 150但有1億身家睇你溝唔溝到女

好似識你老婆

利申：心臟專科醫生 1米85

咪係⋯16x 車邊⋯
不如用 黃早籃 做比喻

前聯合書院院長曾經講過：你地生得高又點 你地又唔係要under我，我估佢最多160多D, 重有鄧小平呢！

158 絲
偶然會見到有男人矮過自己
覺得佢地好慘

以現世代嚟講
167-172 都算矮

你幾高都已完啦。

個矮仔係咪話佢洗咗 US750,000 落個條女身上?

搞佢老婆啦

知道有人影緊 想做網絡英雄

你係邊度搵呢條link

我近一米八喺外國都覺得自己好矮，尤其係gym房啲男人特別高

同一個人？

好慘，最尾仲要比人打

痴線 好似bobby

170

反而你條link下面d中文comment超有同理心

我184 但有系用咩

2014年
仲要嫁俾佢居多
鍾意佢嘅身價

生出黎 害撚咗個仔

條片係 twiter comment d人po

同一個post comment

仲以為老世個活動係高過米六就送bagel

頂盡米五
死矮仔

香港代表有鈴木一五郎

步步

女人笑鳩佢，男人打鳩佢，好慘

對唔住囉

咁多人都高過180

15幾仲要鬼佬仲要個身型咁真係好難頂

亞洲男人150已經係地獄mode
唔敢諗鬼佬

最少唔洗比人係街陰陰嘴笑

又唔諗下人地點解咁既態度
咪你地既恥笑積出黎架囉

我fd 168 食女多過我
我成日比佢屌浪費左個184

左膠幾撚時先死

好慘

我係佢一早自殺左好難想像去到邊都俾人白眼既生活

老老實實 Tom holland一定冇173

男友差唔多米9

好撚慘,feel到佢其實好自卑

我158 男

呢個矮仔，個高佬敢唔敢惹？

有條友冇手冇腳都有女啦

呢個世界真係好多人渣
你地以為無限之戰滅霸係反派就錯
復仇者先係反派

我覺得佢好正（磨牙）

係佢身邊d人太高你先覺得冇姐
佢身邊d人閒閒地都185

唔單止蝦啦,言語上都算有條友仲打撚埋佢

評述已經笑緊佢

又幾撚好笑

如果發育中，都仲可以用運動搏一搏

你睇耐d

呢個po成班00後賤種支蝗話自己米八但係冇用 我屌你老母臭閪啦

真係，marvel 都係左膠，明明滅霸解決左一個咁耐以黎都無人解決既問題 btw 漫畫入面既滅霸唔係因為解決人口過多問題而殺人，marvel 改到好撚弱智，一啲反派味都無

真 得175都衝出嚟柒

利申 182

想知median多啲 但係身高淨係得mean

班東北人180都冇用
眼細 顴骨突

一班bitches再加一班番狗公

漫畫佢係令咩人消失？

但係我又矮又好似佢地班東北支蝗咁柒

完咗一半

東北撚樣 255cm高

外來種會滅絕本地種

漫畫係滅霸要供奉生命比死神先殺人

為取悅死神 太膠唔岩大眾

改到滅霸一啲都唔恐怖

咁咪重冇腦反派

好慘
係美國得15x，等同係香港得14x

人地都生成咁，咪讓下人，咁撚慘。真係屌佢老尾，鬼老少少氣都忍唔到。

左膠——永遠唔會保護真正需要保護嘅人

拍緊片，乘機係班女面前做英雄
D人知佢冇攻擊力，咪敢出手囉，明明條友都冇郁手先

女人睇唔起佢，男人唔幫佢，仲要差隻腳埋去，可悲

係 cm愈多風險愈高 要斷兩次 一次大腿一次小腿咁先高到1xcm 但都值 幾痛都值

天生斷手斷腳 有人會鼓勵你欣賞你
但天生 矮仔 人地只會覺得你係抵死 係低賤人種

好彩我係絲打 唔洗受呢d白眼

拍片個條女最後一定唔係肯係笑無啦啦有人打交，一定笑緊佢。

唔會啦

唔止，高過180 哥D其實好小溝到女。 最多女嗰啲全部都係17x 嘅仔

啲00後支蝗學生真係仆街嚟

你幾高 對腳掂唔到地好誇張

死矮仔

ching真人高過上鏡

左膠 BLM 女權當道
咁公平咩

大佬，支國又勤力過你，又唔會自以為是，要職場上爬香港人頭其實唔難

矮仔唯一出頭之路就係讀好啲書做專業人士中產階級，有錢就唔會比人恰化悲憤為力量努力搵錢，希望做到好似馬雲、王祖藍咁嘅成功人士 。

依家中環IFC好多公司已經係
過幾年你真係笑唔出

好似郭富城咁 樣 錢 技 全部齊 咁又點?
咪又係留言一大堆酸撚話佢死矮仔

佢地都有班外國回流 岀生係名牌大學嘅carry
公司老世G5 grad , second up定first , 英文無支口音屈到

現代男人冇180都係矮仔

拉鳩打人果條友啦大蝦細，屌

我覺得係好過連登仔成個毒撚咁，比人笑，er都唔敢er一聲嘅

人生勝利者

如果真係叫警察黎，只會成班指住佢話佢鬧事，跟住黑警就信片面之詞拉9佢

唔係咁比既
外國平均身高點都高過香港

利申183.2cm

諗起kevin hart仲可以談笑風生
係all star weekend射3分嬴左draymond green
做人唔睇開d好辛苦架

金鐘m記師兄都冇人矮過160

中學呀sir都係15x
最慘仲要係姓高

利申勿相認

能醫不自醫

美國好多墨仔都係咁上下高

發完育未

睇佢身型似有侏儒症

咁大整古

成個人抱起佢呵番

咪就係個個拎呢d極端例子講 怪返你唔努力 暗示你抵死

同埋溝到女咁又點

女權主義 包括 唔應該將性別定形 解放社會固有男女應該擁有的"特質"
eg 男高先叫正常 女人矮就可以

喂喂喂 d女權撚唔出黎幫口既? 又唔見佢地搵矮過自己既?

死矮仔

利申216cm

你唔同佢隻揪先係取笑佢

人生已完毒撚連最後一點面子都無埋

記得香港有個殺人犯 因為天生矮成日俾人笑 最後殺左自己老豆老母 係悲劇 原來人生差5-10 cm 可以咁唔同

16x起碼高過一部份女，同大部份女平頭
15x真係無得搞，好撚慘

其實主角真係講得岩 根本每個女人都係笑緊佢 冇當過佢係男人

我父母同條仔父母差唔多身高
我都有米7 係咪死好命

片入面d鬼佬鬼妹仲笑到見牙唔見眼
你唔屌班罪魁禍首／幫兇都算
走去怪個被害者唔夠努力?
講你就叻，你有15x分分鐘跳左樓投埋胎

如果個男人係黑人，成個局面一定會唔同曬。

任何傷殘 正常人都會憐憫 但矮 冇一個人會尊重你
不論男女老幼

女權 唔可以笑女人冇波 唔可以計較佢哋身材
但 要男人 有身高 有肌肉 有安全感 有承擔家庭能力 （錢）
但當男人有氣力 做啲身高優勝 體力優勝既時候
就怪社會有不平等對待
話點解咁少成功女人
但冇諗過 男人個個都要奮鬥
而女人個個為打扮自己 為賺快錢做電子雞
努力嘅男人多不勝數
點解努力嘅男人咁多 而努力嘅女人咁少
而可以成功嘅女人應該比男人多？
自問 靠自己努力 唔依賴男人嘅女人有幾多？

周凱亮嘛
但佢阿哥好似又正常身高喎

最尾0:32 有條女對住個鏡頭係咁up頭
係咁樣up:

米六都算，都仲可以溝到女
米五真係完全唔係同一回事
仲要係鬼佬

多數都係輸打贏要 淨係幫自己性別既
eg 男既講大學率女多d 職業好處 女老師 女護士 女攝影師 女工程師 總之加個女仔就加分
但同時女既就講緊 最高職位既 男性比率多d
地盤 it9 果d 9成9 荀工 又唔見佢地爭取

其實兩邊都係慘
男朋友一定要點點點 高過自己lv 唔係就會比人笑
結果可能被迫單身

矮仔除咗調整自己心態真係冇嘢可以做

死高佬
利申179cm

隔代遺傳？

“Oh my god I just wanted a bagel”

最後個條友唔關佢事都冇啦啦打佢
矮就要俾人欺凌
所以話嗰啲所謂 BLM 大愛平等都係bullshit

可唔可以講下係邊道見到

我180都覺得自己好矮

笑撚死，叫人出去隻揪

睇咗Twitter upload片人話佢鬧啲女職員係仇女
即係矮係唔值得可憐

曾牠首

我300cm 高

佢話呢到冇女人咁講姐

196 都咁
1.7 米點算

天生生得矮都要比人bully
有得揀邊個想做矮撚...

但係覺得某類人先天不足就要就佢，可憐佢咪又係同BLM一樣。
條矮仔發癲，比人打好正常。
冇理由因為佢慘就待遇唔同。

咁女人去廁所耐
夠無理由要就佢起多兩個格

係㗎，只係純粹同商場怕大排長龍。
要公平就應該一樣。

對於182既我,已經唔記得15x係點樣既野
男人有兩樣野唔可以無
1.) 身高
2.) 頭髮
你樣衰,可以整容
你窮,可以搵個姨姨
你肥,可以去抽脂/健身
但你唔夠高,那怕好似鍾培生咁,都係出事

上開微博吸收支那資訊笑人大陸仔

明知自己矮就健身啦，城城食女食到腳軟唔得閒理笑佢啲人，城城身材都好因為健身，頭髮濃密都好難得

把口駛唔駛咁賤

171就算係香港
都一街女model咁既身高
根本會feel到完全無機會追到依D女

同男既比，係地鐵
突然有個米八幾，米九幾企係隔離
真係好想行開

本身就靚仔 頭髮又多 才華又有
咁多屈機野加埋先掩蓋到佢矮依個問題

唉 好撚慘

我以前返學都日日俾人講我身高
就算本身唔自卑都俾人講到自卑
啲人以為講下笑有乜所謂
但係有冇諗過我起碼日日聽一次，一年聽365次
身高呢樣仲要係冇得遮冇得收埋
真係好煩

btw 小有見到連登post咁正氣

會立即覺得好大壓力

你俾個殘廢兇你都唔會打佢啦

人叫你就做咩

165成日岀街都好自卑 點解自己可以咁撚矮

我同你差唔多高都一樣好自卑行街成日比人撞，啲高佬唔會讓我

未撚玩啦 我見過真人係ifc 佢得165至8到 一定係170

得144cm...

笑咪笑 實有haters架啦
城城彩佢地都有味 心裏暗笑 你有佢咁成功先算啦

好撚假囉啲撚樣

正想講
人地咁樣好心你讓下佢算啦
佢都係得把口者
由佢9 up兩句咪算
佢真係出手你先郁佢都未遲

RDJ 都無180， 好似175左右， 佢重矮過Rdj 明顯

165表示理解

係班bitches面前攞彩

米8表示 輕鬆

好彩身高係 香港夠用
如果我發育時期 早訓 應該會仲高

發育時期 日日訓5小時 好撚後悔

邊個話連登仔冷漠
成個世界得我哋連登仔先會明白佢 支持佢

159CM

你個名

香港男仔最少要幾高先唔會被人笑

170以上
16x 朋友會係你面前笑你 話你矮 d女會假猩猩話你ok 冇問題

15x 朋友同港女唔會當面話你矮 因為怕你自殺/比人拍片放上網話欺凌殘障人士

172-173夠唔夠